Netflix帳號比人Hack左

啱先開Netflix睇下有咩戲 點知入極都入唔到 一開Email就知道比人Hack左

我以為客服係中文打左過去 9秒9Cut左線
請問係咪冇中文客服
如果唔係我真係要用狗屎英文同佢地溝通

有冇比人hack埋右

官網有ONLINE 中文客服

中文即時通服務時段：上午11:00:00 下午9:00:00 至 HKT。

hack黎有咩用
同客服講然後cut subscription

外國有賣平價AC
然後你明啦?

最多最多咪睇一個月 值幾十蚊
更何況netflix實1-2日就處理完呢單野

原來有 唔該哂

你個acc冇落電話，冇驗証碼？